有無人睇開泰國BL劇(232) MyBlue Happy Birthday

奶巾墮扁Nee！
2020/02/05

2021/02/05

MyBlue 一週年快樂
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

我睇嗰陣都覺得好奇怪

千星真係唔係睇劇情 係睇球球D奸笑

暫時為止 劇情發展好似偏老套

肥仔波

睇落phutian嘅互動同earthmix真人好似
earth都好撚鍾意整鬼mix仔

泰劇不要太認真

我依家先發覺球球冇咩腹雞

唔好怪人 MIX佢細個就肥

新鮮走地雞一定好好食

仲有啲小學雞鬥嘴鬥氣

睇落冇咩特別
但係兩個D表情都好正

等我下次又整D蛋比大家食先

村長: 我地咩都係靠球球
想通渠係咪都可以搵佢

睇完

通渠定通櫃

MIX肥D
不過韓仔樣大部份都係差唔多架啦

我好期待千星越後期就可以見到越肥既MIX

養豬揀MIX
ATM揀PAPI

成個SHAPE出晒來

佢個種2歲既行為唔岩我

佢拍劇個陣好似真係唔明顯

有肉睇即刻+100分啦

唔明點解對對CP都要有名

跛咪白面靚(MK)仔

情趣嚟姐不過真係諗唔到邊對無CP名

SAME

เชือกป่าน Between US Theseries

"เชือกป่าน"คอนเฟิร์มแล้ว
ถ่ายทำในช่วงเดือนเมษายนและจะออนแอร์
ในช่วงเดือนมิถุนายนหรือกรกฎาคมปีนี้

#เชือกป่าน #BetweenUStheseries

Between US Theseries Rope

′′ Flax rope ′′ confirmed.
Filmed in April and will be on air.
During June or July this year

#เชือกป่าน #BetweenUStheseries

Translated by facebook

居然一年後仲癡緊喺一齊
仲以為ohm拍返BG劇就拆咗cp

呢度都見到腎仔

我柒左 我以為邊個泰星係腎仔

以後叫佢招財進寶

腎仔好好丁

？？？

無呀其實已經多過一年
佢地仲keep住有雙人活動
成日twt調情

dllm cls fashion

有咩咁特別
off成日拖背架啦
你話tn互拖就話姐

我160

佢會唔會射錯入自己籠

我想丁bas

離遠望落勁似guy
btw 我老婆張大頭好唔掂
仆係咪特登去cap呢張

不過TN以前都好似唔多拖

都係LOVE姐同NEVY靚

BLOCKED

哇
好LONG

清明

@myt

岩岩睇完BKPP 哭死我

恭喜P’改chur完BKPP呀
3月唔知係咪準時出倒第二季
仆街武肺

Postpone咗
唔知幾時先播

Hi P’皮鞭狗 好耐無見

希望第二季可以甜啲 虐死我
睇得出佢哋真係好愛對方
套片真係同平時啲BL有啲唔同 有好多野都好似有好多涵意

Hi’改名

諗吓好喇nadao唔會放過我哋
P’仲睇過d咩劇？

2gether 係我第一套 之前youtube推介見到好多人睇 入去見到有中字就keep住睇 （個時味出曬

之後睇咗TharnType , Why RU 兩套都好大尺度

忍尿challenge

觀塘
因為會塞車

the shipper真係比想像中好睇

就快有得睇

我又係由2gether入坑，琴日睇完TharnType兩季，好唔捨得咁就睇完

但係兒登女個樣真係好直
我淨係ff到佢同佢個妹搞野

坐開鐵表示不知道

TharnType第二季重味睇

兄妹亂倫先正
我想睇佢為左錢屌佢個妹多d

慎入
跛舅祝大家新年快樂

叔左咁多

今年勇健sssss 同大家講聲新正快樂！

新正快樂

搞唔掂甜到糖尿 佢兩個好narak呀

我睇左啲咩.............

呀

.....

失憶

大家身體健康

早排一次過chur 咗BKPP Tonhon Chanlatee 同tharntype，mewgulf is reallllll ar diu

BKPP 靚係靚，但後段劇情有少少拖；Tonhon Chanlatee 直頭夾硬嚟，又話Tonhon 唔鍾意仔但又話佢原來由細細個已經鍾意Chan;TT 劇情都係嗰啲行嘢㗎啦，但MG 兩個自己啲糖補到已經WFC 個劇情 MG CARRY!!!!!!

同舅父一齊同大家拜年

好耐無見 應該都成個幾月無上泰post，而家睇返你哋嗰陣講沉船博士終於知講𡁵咩，堅沉船呀diu 而家勁ship MG，佢兩個offcam 仲sweet 過oncam
MEWGULF >>>>>>>> Tharntype

BTW 題外話，THARN 真係無敵，細心溫柔誘惑專一有錢高大隻靚仔識樂器，有錢版嗲版sarawat，有啲屈機

TC個大結局真係見一次屌一次

完全係鳩嚟架

沉MG 多過沉TT Type 次次發嬲都捉到Tharn 件恤衫摷哂

我要追返哂Mew 啲嘢 而家兩年累積大量糖湧𡁵埋嚟食唔切 Gulf 之前interview 講過Mew 有陣一急起上嚟就會大聲講嘢，唔係有心鬧人，Nong 幫得P 出面講嘢，都沉㗎啦

diu, 前面講到Tonhon 點樣點樣難搞，又講到一定要溝女咁，仲發哂脾氣，後面一句原來一直鍾意Chan 就完 睇到做乜鳩

唔知今晚有幾多人睇呢

咁早冇eng sub唔睇

有無人睇開泰國BL劇(233) 新正如意 新年發財

啱啱開咗新post

有eng sub

勁準時

youtube好準時

仲要有eng sub

Wow有料wor大師

今次終於有Eng sub

蝸牛表示唔知要行多幾個鐘先行返落地面

妖 即刻唔笑

phupha話自己唔係guard tian only，咪又係停低等人

Phu今日好溫柔
同Tian傾咩係一個好老師
你就係
成為屋企人

真

phu又話好忙嘅？

好溫柔，好唔慣

雞

採茶妹Tian好cute

要俾人打了

英雄救美了

唉呀

點解會叫個細路交收

真係硬頸

點解part 2 要等7分鐘

療傷

之前要等3個字

要人講多謝

好正

嘩屌把聲勁溫柔

好近啊啊啊，想尖叫
嘴落去

好cute

痴線，係咁撩

你咪又係訓唔著

想同你傾計我屌

傾心事
淨係對我惡

我驚我喉嚨出事屌

仲幫人冚被

仆街，同床 互冚被

屌 撩完未

終於開始倒數

瞓覺前問夜晚食左咩

好sweet

phu

屌 經典對白

黎啦屌

着咗就係老婆

成日影住d雞

鍾意你

妖，tian好陰公，phupha冇講錯，但佢亦冇錯

所以咪過去氹返人

屌擺明特登

Phu又偷笑

佢呢集好溫柔

好似馬騮捉蝨

叫定人準備衫

Phu跟本一早就睇上咗Tian

似 小狗 好嗲

Ahhhhhhhhh一齊訓

訓唔著

要傾計

呢part睇到我咬衫袖，想叫

屌 讓被咁溫柔得唔得架

睇到我係咁拍枱鳩叫

好甜

屌 手指尾

條路插火把好靚

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHH 掂手指，我唔忍啦

大家都接受Tian

原來係歡迎佢

突然之間好重甜我唔得喇

好感動

khaotung幾時出嚟

村長個仔幾時先出現

呢part我瘋狂會loop

已經較定時間準備好呢集一完即loop

真係出衫

對望笑

又有錢搵

平時又唔見手腳咁快

佢出蚊帳我都買

愛心早餐

不嬲呢樣最快

係咪香蕉糭

個蚊帳爛架喎

快了？屌

家長
就快有啦

出茶葉我會買

不如出茶葉週邊啦

雞毛我都買

茶葉我會買+1

英雄所見略同

買爆

雞毛

啊啊啊啊，又撩
你想我點

I don’t know his type
His type is you

khaotung!!!

tian: i don't know his type 借啲意打探

出現啦村長個仔！！！！

想睇人濕身咪講

mix條

Mix代言罐野

服裝play

屌 成村都係助攻嚟？

想要茶葉週邊，茶葉+畫走地雞茶葉罐

唱歌成村助攻
笑得甜
快了

仲要望住佢唱

救命

D歌詞啊啊屌

救命 mix真係好靚仔

啲眼神痴撚線

村入面都有廣告

係咪要除衫抹身啦
醉酒之後好嗲

咁咪見到疤痕

我屌你老母

摸臉啊屌

好撚q啊救命

神預言

見到啦，仆街了

頂 係咪twist了

屌 點解最尾呢part咁撚甜

博美狗

mai wai laew

屌

好L甜
Chop mai?

屌 不過跟住嘔

係
Cls

條路好靚

啲光好靚

係咪今集重甜完就入正題

So sweet

我都係

第三集成集都好甜

覺得下集開始入主題，第6集到開始虐

好warm

so warm ar

呢幕以為係sotus

Big kid

醫生個下暗示

果然係好朋友

拖手仔

phupha: but almost

But almost 我屌

呢集咁sweet，之後咪爆虐

好flirt

鳩仔！

khaotunggg

好想幫佢剪頭髮

鳩仔成日笑咪咪咁再加埋頭髮太長 就黎見唔到佢對眼

佢咁飲會唔會出事

屌嗰一啖仔

廣告

以為yod講嘅big sponsor係mix罐嘢

phupha個眼神 唱歌呢part不得了

屌 個瞳孔就嚟變心形

對唱先攞命

醉後決定愛上你

嘔完嚟

係愛全部都係愛

泰劇標準發展

酒後吐真言

唔怪得嘴角有嘢

希望劇情順之餘，2-3集內虐完派返糖俾我

有咩方法可以拐Longtae落山？

可以睇EarthMix真人糖補救

夜晚拍得勁靚

扮幫村民買茶葉嘅新商人拐走Tian

搵phupha 開槍射你

勁好笑like埋啲鳩嘢

可唔可以用第二啲嘢射

加埋掂手指尾個吓
真係心動、朦朦朧朧嘅feel，勁正